對Drugs唔係咁熟，牙TOP隊果種會唔會影響智力？

個個都咁期待BB回歸，當真正回歸既時候，牙TOP仲有冇能力Rap?

大麻仲健康過煙啦

隊到昏迷喎，師父

大把黑鬼隊野都rap到

唔經大腦rap得勁啲？

佢隊開 一路都keep到水準 冇影響

RM屌打